集思廣益 拍拖好去處

如題一人一個拍拖行街好去處

新假期

摩呀

黃金

行過

去旅行

你屋企 佢屋企

香港邊到地方旅行

各區海傍公園

邊個最正

首先你要有女朋友

如有經驗 請建議地方

咁行山 依家行山易死啲 死法又多 GoGOGO

邊座山野戰打最正

對唔住 呢個處境既話真係要等你有女朋友先
有經驗都唔得了

有沒低消費活動

百佳

去佢樓下公園仔睇細路

行d簡單山 影相
屋企扑野
屋企附近既海邊公園
去遠d地方，例如元朗掃街，去下白泥hea
Tst海邊夜晚聽人唱歌
搵d 唔貴既扒房鋸個扒傾成晚計

時鐘

大埔海濱公園very nice, 夠行/影相一日， 仲可以踩單車入去

屯門海濱 青衣海濱 馬料水碼頭 離島遊
Btw 有得揀就一定係屋企
同男友住同區 平時出街會兜啲冇咩人嘅地方一路行一路吹水

夏天可以去有滑梯嘅泳池 將軍澳泳池
游下水曬下太陽玩下滑梯咁

同我一齊去

去哪兒